[高級黑]抗爭之歌-義勇軍進行曲

經過今次事件，小弟終於明白國歌嘅神髓，作為愛國市民梗係要多d唱國歌啦。
國歌歷史：
1949年11月15日，《人民日報》發表了關於國旗、國歌和年號“新華社答讀者問”：“《義勇軍進行曲》是十餘年來在中國廣大人民的鬥爭中最流行的歌曲，已經具有歷史意義。採用《義勇軍進行曲》為中華人民共和國現時的國歌而不加修改，是為了喚起人民回想祖國創造過程中的艱難憂患，鼓舞人民發揚反抗帝國主義侵略的愛國熱情，把革命進行到底。

《義勇軍進行曲》
起來！不願做奴隸的人們！

把我們的血肉，築成我們新的長城！

中華民族到了最危險的時候

每個人被迫著發出最後的吼聲

起來！
起來！
起來！
我們萬眾一心，冒著敵人的砲火前進！

冒著敵人的砲火前進！

前進！
前進！進！

七一定要唱國歌
抗爭定要唱國歌
中小學一定要教唱國歌，最重要係國歌入面嘅抗爭精神
愛國愛港就要唱國歌
國歌法？支持港人學習抗爭精神

呼籲中小學老師教授國歌歷史

真係要做先得架
我琴晚煮飯個陣都想到呢首歌
幾時推翻呢個垃圾

唔得，頂唔順，想嘔

國家俾咗咁大粒彈藥我地梗係要好好利用

除咗中華民族四個字，其他中曬

改做香港民族，都啱音

首歌d詞不嬲好
填詞人死得夠晒諷刺

其實絕大部份強國中老坑係唔識唱國歌架
佢地細個係唱呢首架

前進，各民族英雄的人民！
偉大的共產黨，領導我們繼續長征！
萬眾一心奔向共產主義明天！
建設祖國，保衛祖國，英勇地鬥爭！
前進，前進，前進！
我們千秋萬代高舉毛澤東旗幟，前進
高舉毛澤東旗幟，前進，前進，前進，進！